放The Chainsmoker 23/8 $1088 2張

原價放 有意TG

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止